[罷工] 想罷又唔敢罷嘅人，請加入早上不合作運動

好多人內心好支持罷工
但又怕公司秋後算帳

請呢類巴絲打一定一定要加入 早 上 不 合 作 運 動！
塞爆港鐵 巴士！
咁大家就可以一齊唔返、返唔到
一齊減低罷工成本
等更多打工仔可以加入！

一、照著返工衫，冇人可以唔俾你上車！

二、以各種方式不合作，例如：

跌文件
倒瀉奶
等車企第一排
等車 等車 再等車
企出啲
攞一袋二袋

三、打工仔可自由加入，時間flexible，輪流齊齊塞

我知嚴格咁唔算罷工
但絕對係由淺入深，由易至難咁支持緊罷工！

推爆！我都吾想，但真係番吾到公司門口！

光復香港 時代革命！
我真係好鍾意返工 可惜入唔到地鐵

上左地鐵落唔到車

[8月5日]請想被罷工既同志加入不合作運動